\chapter{Kosten}

\section{Projectkosten}
Dit hoofdstuk bied een bondig overzicht van de kosten van dit project. Omdat de ontwikkel omgeving(en) gratis zijn en het om een schoolproject gaat, zullen de kosten in tijd worden uitgedrukt.

\begin{table}[H]
	\begin{tabular}{|l|l|}
		\hline
		\textbf{Week}                         & \textbf{Uren} \\ \hline
		6x les week a 10 uur                  & 60            \\ \hline
		1x vakantie week a 30 uur             & 30            \\ \hline
		3x projectweek a 40 uur               & 120           \\ \hline
		\multicolumn{1}{|r|}{\textbf{Totaal}} & 210           \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Kosten in uren}
	\label{uren-overzicht}
\end{table}